藍絲心裹卻很誠實

「有得早放，真爽」

見到佢有個group 係養和地盤，睇黎connect 埋地盤朋友

大家幫藍絲早d收工

地區的兒子需要接送

要拖鞋換 小心螢光鞋底路

GASTBY 冰紙巾好似抹到

成隻黃碧雲咁，即係藍碧雲